地鐵爭位坐：本地麻甩佬vs大陸阿嬸

話說頭先地鐵到位 有人落車空左個位出黎
有個蝗嬸行緊過去個位度想坐
無坐落去前既1秒俾個阿叔一野坐左落去
坐啤一啤個女人 個女人就好無奈咁走開

雖然係蝗 但係我覺得個阿叔仲衰 無風度
十足廢中
支持阿叔 正評
覺得阿叔同蝗一樣cheap 負評

Sorry好多快手 打錯字
*到站

個位寫撚左名？
同埋講乜風乜度

yes btw廢中 讀書唔多果d 做錯事係唔會認
社會好多呢類人 面子對佢地呢講好緊要

對件蝗婦講風度,

巴打你沖廁前係咪會同d屎講再見

你個例子同風度有咩關係

先到先得

平時講平等
而家就講風度

你依家係咪歧視呀嬋唔企得先